[
  {
    "question": "โฝโช ูู ูุงุฒ ุจูุฃุณ ุงูุนุงูู 1970 โซโฝ",
    "options": ["ุงูุจุฑุงุฒูู", "ุฃููุงููุง ุงูุบุฑุจูุฉ", "ุฅูุทุงููุง", "ุงูุฃุฑุฌูุชูู"],
    "answer": "ุงูุจุฑุงุฒูู",
    "year": 1970
  },
  {
    "question": "๐โช ูู ุฃู ุณูุฉ ุงูุฏูุนุช ุญุฑุจ ุฃูุชูุจุฑ ุจูู ูุตุฑ ูุฅุณุฑุงุฆูู โซ๐",
    "options": ["1971", "1973", "1975", "1979"],
    "answer": "1973",
    "year": 1973
  },
  {
    "question": "โฝโช ูู ูุงุฒ ุจูุฃุณ ุงูุนุงูู 1974 โซโฝ",
    "options": ["ุฃููุงููุง ุงูุบุฑุจูุฉ", "ููููุฏุง", "ุงูุฃุฑุฌูุชูู", "ุงูุจุฑุงุฒูู"],
    "answer": "ุฃููุงููุง ุงูุบุฑุจูุฉ",
    "year": 1974
  },
  {
    "question": "๐โช ูู ุฃู ุณูุฉ ูุจุท ุฃูู ุฅูุณุงู ุนูู ุณุทุญ ุงูููุฑ โซ๐",
    "options": ["1969", "1970", "1971", "1972"],
    "answer": "1969",
    "year": 1969
  },
  {
    "question": "โฝโช ูู ูุงุฒ ุจูุฃุณ ุงูุนุงูู 1978 โซโฝ",
    "options": ["ุงูุฃุฑุฌูุชูู", "ุงูุจุฑุงุฒูู", "ุฅูุทุงููุง", "ููููุฏุง"],
    "answer": "ุงูุฃุฑุฌูุชูู",
    "year": 1978
  },
  {
    "question": "๐โช ูุชู ุชู ุชุฃุณูุณ ุงูุงุชุญุงุฏ ุงูุฃูุฑูุจู โซ๐",
    "options": ["1990", "1992", "1995", "2000"],
    "answer": "1992",
    "year": 1992
  },
  {
    "question": "โฝโช ูู ูุงุฒ ุจูุฃุณ ุงูุนุงูู 1982 โซโฝ",
    "options": ["ุฅูุทุงููุง", "ุฃููุงููุง ุงูุบุฑุจูุฉ", "ุงูุฃุฑุฌูุชูู", "ุงูุจุฑุงุฒูู"],
    "answer": "ุฅูุทุงููุง",
    "year": 1982
  },
  {
    "question": "๐ฐโช ูุชู ุชู ุฅุทูุงู ุฃูู ูููู ูุถุงุฆู ูููููุจูุง โซ๐ฐ",
    "options": ["1980", "1981", "1982", "1983"],
    "answer": "1981",
    "year": 1981
  },
  {
    "question": "โฝโช ูู ูุงุฒ ุจูุฃุณ ุงูุนุงูู 1986 โซโฝ",
    "options": ["ุงูุฃุฑุฌูุชูู", "ุฃููุงููุง ุงูุบุฑุจูุฉ", "ุฅูุทุงููุง", "ูุฑูุณุง"],
    "answer": "ุงูุฃุฑุฌูุชูู",
    "year": 1986
  },
  {
    "question": "๐ปโช ูุชู ุชู ุฅุทูุงู ุฃูู ูุณุฎุฉ ูู ูุธุงู ูููุฏูุฒ โซ๐ป",
    "options": ["1983", "1984", "1985", "1986"],
    "answer": "1985",
    "year": 1985
  }
]